nba kid matan even話班狗係殺人犯

share

佢仲有出肺炎片
大家去twitter 撐下佢啦

佢成個CHANNEL都係香港

佢每日都有片關於香港警暴
點解得14.3k 人follow
啲片得幾百個人睇
快啲like多啲先有多啲外國人睇到
記得留埋言多謝佢